[PS4] Watch Dogs 2 _看門狗2 揮手區

如有巴打絲打玩 WD2 歡迎加Psn一齊解仼

Psn: Chancsm

每晚10點都會YouTube直播

YouTube: Marco Chan

玩緊the division, 好撚驚ubi,
呢隻watch dog伏嗎？

今次WD 本人覺得冇乜伏 故事幾精彩

推！

無人玩PS4?

推！

我真係吾知

Online有咩玩

一齊解線上仼 or 解對方未解既仼

今集算有良心

Ok 幾好玩
但唔覺故事精彩 唔夠1咁刺激

我玩曬主線 未打支線同線上

今日多d守衛嘅地方好難硬闖

有飛機同車仔之後好多都好簡單
再絕d call黑幫世界大戰清場/偷雞過關咁就過到

當你手快，下次唔好喇。屌你都廢是

當你手快 下次唔好啦
屌你都廢事
不過都係要block

( Show Blocked User - 沒有歌 )
( Show Blocked User - 香港FatChan )

零容忍使唔撚使

主角勁似路人

今集主角係咪黎搞笑

個女角淫過第1集

片場偷車走極都走唔甩

襟唔襟玩？好中意上一集，玩到唔想熄game

我都係覺得第一集好玩

走上山就得